格雷的五十道陰影同格雷三兄弟到底有咩關係？

如題

咁妖精尾巴嘅格雷又有無關係？

都可能有

格雷三兄弟的五十道陰影

格雷你淨係得個睇字
雷格你一個人食三家

唔好問

仲未有人答到

想知再講

三頁開估

我識佢地 你問我答